有冇人睇過happy sugar life？

岩岩睇完第一集，雖然都知係玩病嬌，但估唔到黎得咁快同咁癲
btw ed好好聽，都係因為聽ed先睇呢套野，氣絕系歌手Reona我最中意就係呢首

第一次睇係去日本旅行 夜晚同班fd無野做就開部電視睇下有咩睇
一開就播緊呢套 仲要係咁岩播到中間好surprise既畫面

砂糖醬

病嬌

睇完個心嗱住嗱住
砂糖醬

好撚正

首ed根本係砂糖比鹽

都知道個結局會咁但都想佢地可以一齊
最尾果到加埋首ed真係好撚sad

最尾ED一播